深夜無聊一齊吹下水？

傾乜都得

咁快比人拒絕

慘慘

各位
扶不起的妓巴 想揾終身伴侶

咁都叫深夜

樓主請pin

你終於出現了！！開心！！

王子

邊到有a0毒撚grp

吾g，你問牙妓

你個個po都係深夜無聊一齊吹下水？

系牙，你想改名？

有咩好吹

唔g，夜晚多啲人再吹

你就日㢌幾次屎？

一日

我嗰個無左架啦
你開咪有

毒仔上水

荷蘭仔掛住

你咪樓主

你個蛋糕好似好好味咁

食飯未，你嗰邊依家幾點

1225

今晚再見

禁early，食晏啦

再見

Okay 春妹

吾巧餓親

早餐食咗未食lunch，12:35pm

晏就會食咩？我平時冇食晏

睇住出邊班左膠真係想死小小事係到怪黎怪去
都係入返黎算

呢度係避難中心

天黑了

今日晏咗

遲咗1個鐘

練仙既日子過得好快

好忙？

瞓咗6個鐘自然醒 做咗成個晏晝

對的

又話扮工

遲啲正常返就冇得練仙

Noooooooooooo唔想返學

同學生online傾計 hea下hea下就過

我想

魚，pasta 薯仔

正喎，餐餐都禁豐富

Same

哇正到

Why

失業好頹日日喺屋企頹

梗係

係

外國啲kfc特別好食

好彩依家唔係深夜

係啊

係嘅咩？

記得去親外國都會想食kfc 人地嗰啲可以食得飽 香港嗰啲食兩個都唔夠

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
宵夜也是無謂來食貴價
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

入親依個po都肚餓

去食晚餐啦

你今晚又要回幾次氣

成班player

得白馬係 我真毒撚

個個都話自己A0 但同女扑過

我一個menu都唔夠⋯ 有時要食兩個burger或者加其他snacks

好飽啊

寫緊類似小說既野

加甜pls

無貼 毒撚心路歷程

Hehe 故？

之後比你睇

Yeah加油繼續寫

我呢邊啲人開始搶買嘢了

This is ww3 my friend

士多啤梨最好味

咁你屋企夠唔夠嘢

乳酪味

想趁記得 寫晒出黎 留住呢份回憶

冇錯已增購兩盒

應該夠一兩星期

好啊，當係散文咁

等我

夠唔夠口罩

小妓老師

好，等你大約幾長

利申 當年中文差啲肥

Sensei

長過尋日遍水蛇春SMS好多

咁都好啲
啲人好鍾意搶廁紙 小心唔夠用

咁真係好長繼續加油

係咪c已經好好？

會考有C
高考中化E

夠，我哥哥之前喺德國訂咗5盒⋯ 但好少用，呢邊啲人唔用的

留埋名一齊睇得唔得

係啊已經比人搶哂

唔會派通街 梳

5盒rich
點解外國人唔鍾意用口罩

我都識人拔尖 學校好既少少其實每年都有幾個

是咪cls?
利申：唔鐘意茄汁，但蕃茄ok

我都寫緊喎ching

po黎睇下

我有同學細個都咁做
我反而蕃茄有啲難接受 但湯就好鍾意

我會po紙言
連登就不了

期待

原來禁慘

其實係on9

Hi pt岩岩收工

Hi辛苦了

西方國家嘅人係冇呢個習慣嘅
佢地認為自己冇病冇痛唔需要戴口罩

原來係咁唔怪得歐洲都爆得禁犀利

無武肺都睇唔到原來外國人d衛生常識差到咁
仲要見到人戴口罩會鄙視佢

由細到大就算有病都唔會用的，覺得好奇怪，而且政府policy係唔可以喺public area用，車上面都唔得

冇哂了

好味

乜能嘢on9 policy來

點解人年紀大先想拍拖 都冇機了

唔好傷心，好快就返貨㗎啦

唔可以Hide face

依家年紀輕輕的小朋友都開始拍拖了

因為寂寞

好低能呀

見到barked meowed po貓貓狗狗教人洗手戴口罩 留言一堆外國人話冇病唔使戴口罩 仲屌人冇常識

唔辛苦 番去坐

唔怪得歐洲嗰邊禁嚴重

返去慢慢嘆

而我仲係A0毒撚

係唔公平

叫屋企人係香港寄翻俾你啦

係啊，所以冇人用的

可以買黎抹嘢 咁就唔洗用廁紙抹 慳返啲廁紙

蕃茄湯通粉 加火腿 鮑魚片

人越大 越寂寞越沉默

今日個人好攰呀

今日好忙？

好痴線

Disinfection嘢都冇了

日本豪捐1.5億美元給WHO 譚德塞大讚安倍「抗疫有方」

係咪咩淘寶誇誇團俾錢佢就會讚你一句咁

Aiii.. 冇啊

有啊

無屋企人係香港？

好想食

收極都收唔夠人所以係度宣傳下，唔好意思
如果係讀緊大學又得閒就幫幫手做fyp問卷，唔該

之前有同學病都返學都唔知佢係flu或virus

我媽媽有家人係香港

咁你有冇戴晒口罩眠罩

*眼罩

係呀
因為佢地文化係咁
所以見到有人戴口罩會敬而遠之，然後自己都唔會戴，除非有病

我返嚟睇吓有冇人掛住我

呀sir呢？

等你好耐了

被私了

呀sir
做完Facial如何

好開心啊 好多人係到

多謝你耐心嘅等候

好似後生咗20年咁

咁咪變左岩岩出世咁

做之前60歲？

BB咁滑嘅皮膚

之前大約20歲左右到

冇啊

@妓巴。終身伴侶

我未玩夠未想定落嚟喎

大姐姐

春袋妹

比個提議你

願聞其詳

要好好保護自己吖

今日過得點

今日做咗Facial
買咗少少護膚品
財散人安樂

人類終將滅亡，其原因肯定不是被巨人吞噬殆盡，而是因為人類的自相殘殺而滅亡。

唔係嘥錢，保養肌膚都好重要

我都想做facial咁大個人未做過
g g 啦我生左粒粉瘤係塊面
都唔知點算

啱呀
肉囊得一個

Er...我a0毒撚

小花要保養吓
唔洗多
一個月一次

不過如果有粉瘤要睇咗醫生先 未必適合做

我上網睇好多都話要做手術切除，驚到死
我係啲怕痛怕到死嘅人
如果唔係生係臉到都唔想理佢

打咗麻醉針就唔會痛㗎啦

用開咩護膚品

same

Philomena同avantia
面膜都有用日本牌子嘅

快啲睇醫生啦

好啦thanks

會啊

認真呢？

整好咗就可以去扮靚

成日覺得呢一啲好少事，所以遲遲都未想去睇，唔敢接受現實

識吓新女ss

有

點解呀
你嘅憂慮係咩

終於浮番上水面

個名好正

勁唔開心，之前生左眼跳針，一大舊朧係嘅眼裏面，爭啲又要做手術，好彩之後佢自己好返，但係從此之後隻眼細咗啲啲，嗰個位一直都腫腫地，唉sad

咁有冇了解返點解會生
我有朋友生完之後好返再復發
真係要注意下

真係好返？有冇俾醫生睇下？

怕佢同我講要𠝹開佢，再要縫針
又驚佢手勢唔好有疤

過去就要放下

我自己抵死，超鍾意食熱氣野
唉，都係戒下口好啲
佢係隔咗幾耐復發？

好過塊面腫起左有一舊啊
你要俾啲信心個醫生始終佢係專業嘅
同埋親後生嘅時候做復原能力快啲查嗰啲除疤膏貼嗰啲除疤貼咁樣就冇問題㗎啦我之前都隻腳做過手術而家唔同人講都唔知道嗰達係手術開刀嘅

中同
好耐冇聯絡啦
但係佢久唔久嗰陣時就會生一次

你嗰個都係

睇黎我地係天造地設既一對

唔係啊 我話facial
唔使睇醫生

有嘢睇

呢個post造就左好多對hehe

你同nymeria巴？

想屌你

好襯 生日咁近 你地就係雙子

Lm

有冇人十月生日

你就好啦10月

唔好客氣

你覺得呢

唔會咁啱掛

有咩好，禁late

三月生日嘅人表示想生日係喺年尾

後生啲

都係嘅..
你今個月生日未呀

生左幾日啦

你啱

趕唔切祝你生日快樂添

多謝你呀

不過我唔鍾意過生日

加油啊
諗住之後點樣變靚靚就得㗎啦

會開心啲

好多人都係咁

點解要慶祝一個違背自己意願被人被某個陰道推出嚟嘅日子

好似提醒我咁樣又浪費左一年

咁我有覺得未去到咁嘅地步嘅

人越大就越唔鐘意過生日

提醒我又老啦 唔提會好啲
但有朋友講生日快樂係開心嘅

你好細

係啊 其實有啲唔知做勿

你幾大呀

me

但有得收生日禮物，同食生日蛋糕喎，好開心

呢個係真
響同一年既人面前都係細一歲咁濟

我有啲朋友特登book咗個樓上吧搞生日又有主題
唔係我啲野囉 好似搞到自己結婚咁

真？！咩星座

啱呀
出嚟做嘢識咗差唔多一年嘅朋友買咗一個好靚嘅蛋糕俾我我嗰刻感動到喊咗出嚟

diu same feeling

咁又誇張咗啲

呢啲嘢唔一定㗎

各位
天空巴 想揾終身伴侶

數字氣球
佢地會唔會結婚搞到好誇張

樓豬可以pin

當然啦青春係攞嚟浪費嘅

你都幾快放得低

12月最正

Ok

香港地好多女仔鍾意咁㗎

say

提醒你朋友生日都要同佢做同樣嘅事

係咩

我無

我係

冇啦都唔同星座

下 咁我點算呀

各位
天空行者 同 扶不起的技安 想揾終身伴侶

梗係會啦勁過人哋做大戲

我個ex都係

我會係咁比suprise人，又整cake又整卡又送野
反而但自己就唔需要呢啲

天空巴 阿妓巴 想揾終身伴侶

我已經好多年屋企人冇買一個完整嘅蛋糕俾我
可能我儀式感重啦

點吖 感覺幾好吖嘛？

我係小朋友所以有

呢啲個人喜好冇話對與錯

Pin this

鐘意影相，記錄post 上i g

我都係
男友力max

諗起都煩 搞咁多場show俾人睇咁

Highlighted story

有幾？

我淨係想我愛嘅人同我一齊過咋

佢哋好享受俾人睇嘅感覺

佢19歲生日咪係咁囉

Capricorn ♑️

好似好多不滿喎阿Sir

咁個陣點？

係啊，你呢

點會唔明啊你唔愛自己咩
雖然今年生日嘅時候我都覺得自己好唔愛自己

有咩？
不自覺地滲透咗出嚟
好煩要搞呢啲 又用唔著

女人係大部份都儀式感好重

+1

唔覺得尷尬咩 理解唔到

好啊

同Ex分咗手 每年生日就同平日一樣，不過會特別想死

又好
好！

中唔中意過生日

巧巧巧巧

當你理解到就係佢哋嘅一份子

中意
但越黎越老了

好攰
心如死灰無晒熱情
我既青春就係咁過？

燃燒起黎

老薯皮

我都係

又一個情人節 a0 again sad

唔凖你咁諗！振作！！！

皺皮啦

人生過得好厭煩 每日都係

其實單身唔好咩

今日

無感覺
今日好多野做

我今年yr4
A0 完u life
諗起舊登 毒男的一生

未試過唔單身點知單身好

功課壓力太大亂咁搵d野屌姐

我係單身貴族
嘻嘻

大學畢業都a0
清真係慘

我記得 俾另一個青梅竹馬 unfd

Pipi可否不要老

可以，我永遠9碎

啊！！！！！！！！！好sad啊 點解啊

皮仔

想去游水

Go

我都好想啊啊啊啊啊啊
想浸係水入面

我只係中六係我人生悲慘既開始
全部事都係中六發生
頹撚左三年咁就
比自己響個悲劇到過...

我既中學 有兩個對我好重要既女仔
一個就十年 友誼不能變
一個就最熟悉的陌路人

我都想
浸係入
咪埋眼
然後唔再張開眼睛

但只可以游一陣，諗下先

我覺得自己好廢 d功課次次都好吃力 點算 有冇巴絲都係咁

我哋要爭扎

水入面好正

想當年我會自己去練水
而家懶到好耐冇游過

最好泳池得自己一個
想自己一個靜下 離開個世界一陣

最少你叫做有女仔係你既重要既人
我中學無樣叻
懷疑人生
無朋友
讀書中間只係
運動唔好
唔想再記起

我上到大學每日都係咁

明明已經好比心機做，點解努力同結果唔成正比

我同牙sir係想永久離開呢個世界

好耐冇去泳池 而家想去都冇得去

抄都高分過自己做

我宜加就係
比我畢業我屎都肯食

一日未光復 一日都唔可以輸比個垃圾政府嫁

我成日

今日去左洗耳
個人舒服曬

No plz仲後生就俾自己多啲機會

唔開？

你就好

可能呢個就係我無咩生活熱情既原因

連豬 你真係好可愛 我鍾意你啊

可能我自作多情
但我覺得有個女仔鐘意我
係交友app識
佢好多方面都好主動，傾計呀，約出街個啲
當我灰個時，大概每日一次，佢都會安慰我
但問題係我覺得我未ready展開一段新嘅戀情
唔知點面對，if個日真係來臨

出pool住hall上莊

我都想 夠腳未

黎先算啦
你果下直覺會幫你做決定架啦

冇開 就算開都唔敢去

鐘意游水

Final year a0 爛gpa anybody

都唔一定要有熱情嘅 但你應該仲有好多嘢未試
除左你之前個啲感情經歷。。。

單身得太耐會疑惑人生

拍拖時想單身
單身時想拍拖
做人真係矛盾

未

對上一次游水就係咁重要啱啱落完雨啲水好凍好清好正

突發：China is Asshole係外國爆紅變咗MV！

開心下
笑死我

我中學係個大肥仔 bmi30幾
又肥又臭

呢到大把巴絲都係高手 中學程度既問題大把人幫你 驚閪

單身太耐
出街見到情人一對對就心諗唉..
但要拍又覺得好唔適應

我唔係呀
我真係好想拍拖啊
一啲都唔矛盾

我中學得個幾個「朋友」，一隻手數得晒
選科又選錯
讀書唔係差，但都唔叻
唔上唔落先慘

A0 試過岩岩情人節果日做完功課想去睇戲 係門口見到全部一對對 諗左好耐都係唔敢入去 果下好似個世界拋棄左我咁 真係dklm

我都想拍拖

我身邊好多朋友都係一對對啦
跟住佢哋見到我一個人
表示擔憂

溝個鬼妹

照入 驚咩？
情侶大撚晒？
我係咁諗
自己又冇錯 點解唔做得？

我諗起個張毒撚圖
那年18歲 學校舞會

等春妹大

未搵到

自己開心就做 點解要理人地點睇
呢個係我嘅人生格言

有目標就去

Win條撚咩
人生咁長

利申入到大學 但唔會覺得win左入唔到既人 反而呢一刻人地個個月出糧 我交學費唔知學左d咩返黎

有題材寫甜故

我朋友都差唔多去到談婚論嫁既時間
佢女朋友個日食飯出黎問我話你幾時肯揾個女朋友拍拖
我答佢你估我唔想讀哈佛咩

你禁靚仔easy啦，cow死女

Win唔Win
每個人都唔同
每個人標準都唔同

？

溝*

攞嚟寫hehe故就得

隨緣啦

岩呀 除左飲醉酒之後

果下個場合好似人地食情侶餐 我自己一個走左入間餐廳到咁 我自己覺得冇面 好冇自信

唔靚仔

氵冓

其實幾歲先至係談婚論嫁
而家好似好多人好早結婚
咁不過我嗰啲朋友係比我年紀大少少嘅
但係我呢個年紀又應該係拍緊拖嘅年紀嚟嘅
所以我都唔知啦

性格好重要啲

太在意人點睇 呢樣會搞到自己做人少左好多樂趣

一樣啫
自卑唔係問題
你覺得自卑係問題先係問題
同樣道理

其實呢到幾好 大家可以將心底話講出黎 而且有人會支持同比建議 如果現實都可以咁就好

係呀
人生在世原來係要為咗迎合他人口味嘅
咁仲活著做咩？
人生意義就係要取悅他人？

係呀 屌 講完d 7野出黎個人真係舒服左
Btw幾時甩d架 好7

可以架但唔係人人都肯聽真話

甩p

佢地一齊左好耐所以先到談婚論嫁既地步
其實我諗都冇明確時間既
隨緣啦 學呀sir話齋
其實單身都唔係太差既 只係有時會叫春姐

哲理

慢慢黎拉 好似90日啊 吹下水好快過

連登少數避風塘之一
出面啲人好狼死

比意見人地自己都幾開心
幫到人地
亦都增廣見聞

避難所oh yeah

[member]坦白講，某程度上中學d女部分真係又煩又bitchy
成日係到懶係醒咁，一個bully 第二個人bul無啲獨立思考能力，你啲frd又係心地麻麻，nvm啦你放負我地會聽，疫情過後，重新來過，過去左就由得佢過去，唔好沉在個段唔好嘅記憶，咁只會溺親，假設你係一舊好大嘅磁石，你個人得霉氣，點會吸引到幸運嘅事呢[member]

少數warm post

我記得6月後開ac 要之後先公佈幾時甩
唔係90日就得

我要求關門

Fallout？

一句就屌埋黎 再唔係就踩多兩腳

白馬巴

Have place？

其實真係好矛盾
一齊好耐又唔代表可以結婚
啱啱一齊唔係好耐但係覺得啱你又未睇清楚嗰個人咁即係點
咁阿Sir都唔係單身好耐姐感覺上

即係一路冇拖拍會覺得未遇到
但係拍過拖跟住之後單身好耐就係諗自己有啲咩問題
跟住就會吸左係個黑洞入面

Fallout4呢度好安全

記得開cam錄低就得

唔係哲理唔哲理
事實、道理嚟嘅呢個

Come to my place ok?

有時間人與人就係差呢種溫暖 心靈上既富足

呢個po開左好耐架啦？

我成年都未甩

大家都好warm

諗起蘋果個新聞仲多左人爆房

已經預備好花生

ok準備大戰幾多回合

又好肚餓了

咩新聞

起我底睇下咪知

依家啲人已經唔怕走晒出嚟

關門但直播點睇

我都覺得

好興奮啊我插你定你插我

歡迎加入

Eat薯片

I ready

bb做開邊面

d畫面出緊黎

好想比你錫春袋 諗起都興奮

攞定你嘅嘢食
攞定你嘅嘢飲

我以為岩岩開架添

嬲到扯左

食嘢食嘢

我覺得呢個世界既好人多數就係咁比人逼到一係唔出聲（呢種算好最少響無人果陣都會幫下你）
一係就逼到變左仆街
因為個個都仆街你唔仆街只會受傷
所以我覺果句
咩智慧係一種天賦
善良係一種選擇
選擇善良呢條路背負既野都要比人多

想食wafel

想起他蕉都興奮

咩畫面，可唔可以share下

Mk啲黎講
感情既野太大變數 當緣份有既時候又未必係陪你行到最後既人 所以啲人話佢地結婚個個未必係成世人最愛個個
人生抱憾太多 只可以珍惜且珍重
隨緣

求包養

我有個I豬語錄帳Ac, 有無人有興趣睇？

@soulmelove

抗在抗疫時

但又快dinner

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

無任歡迎

其實你好用力去經營一段關係，有時反而唔work

但當你其實唔係特別喜歡一個人，你可能反而好吸引到佢
而當你都鍾意佢個陣，可能佢又無左個種感覺

隨緣左好多年
就係因為隨緣得
但係又諗唔到有咩辦法

而家表示心很累

咦 點解佢地講啲咁嘅嘢架

忍下啦仔 你係咪仲發育緊

好肚餓

愛情同大腦一樣
都係好捉摸不定
唯有靠經驗同一啲專家嘅意見

經驗所說 愛人地就一定要愛自己先 為自己而活

可以考慮下

大前提係要有一段關係去經營

我咁你咁講即係話隔離飯餸香啦
咁又真係啱嘅

講到點都fail 咁灰機

係囉

太多至理名言 講唔曬
唉 我都想拍拖呀
叫下春幾舒服

我覺得緣份更加難捉摸

我冇興趣 但我推
加油！

鐘意比人插不過BB你話事

我自插先

你鍾意一個人，好用心經營，但又無用

你唔鍾意一個人，保持距離，佢就好似愈黎愈鍾意你

多謝推以為無人睇到tim

有陣時都真係唔知點樣為之愛自己
但係我知自己唔愛自己

睇到禁深入

點解依家314都要話係白色情人節要慶祝
我細個個年代好似得214

愛情冇得強求
所以真係隨緣
但問題係
有時嚟到個陣你唔識得把握 但可能個個就係啱嘅人
你把握咗嘅或者就唔係啱嘅人 係令人後悔 受傷嘅人

咁夜食嘢點健身健心吖 科學家？

輪住黎試

識多d 人啦。
特別係用自己嘅興趣識人，會易d

係我諗緊再隨落去會唔會就咁孤獨一生
唔想到老要比人去逼speed dating個地步

望下班黑驚

唔準傷害自己美妙既身體

有得拍拖邊個想叫春

係，我食好多野

Diu。。。。竟然笑左

通常後者都係繼續唔鍾意我

我會努力下

睇嚟將啲咩擺係第一位
做決定以邊個為先

胡思苦

唔係我唔識把握而係根本冇人
烏蠅都唔多隻

Laugh 能左

唔好死纏爛打 留番樽鹽比自己 睇野正面d 咁就對自己心境上好好多

發育就食多啲都唔怕啦做埋運動仲唔高過晒啲女女

刺激好興奮啊

講就容易啦
點識啊

好鐘意呢d ac

終於見到f5。。。

[member]完全明白，可能有啲人會怨個天，點解係我，點解要咁對我，但除左負面嘅一面，其實亦都係另類經歷，讓自己比同齡嘅更成熟，好多同年紀可能都仲happy緊諗去邊玩[member]

未必真係冇架
係睇你知唔知啫

玩緊just dance 好攰

咁再推啦

精神！！！

今晚唔比你訓

笑下咪好 記著你而家呢個笑容啊

掙扎緊！上呀！

我覺得自己唔使孤獨一生嘅話係bonus
我已經自己報名參加過一次
表示完全融入唔到
可能係年紀嘅問題

好！推佢老母！！！

嚇我

食啦

有冇例子

點解咁講？

佐倉絆 引退！！！

我身騎白馬啊～

就黎世界末日

BB溫柔啲我怕痛

身邊既人點都無辦法肯定陪你走完一世
唯有自己係肯定會跟到自己死個一秒

咁梗係對自己好d

啊 頂住左

So?

溫柔地暴力

爆樽巴會傷心

我都有睇

點講好呢
我一啲都唔死纏爛打
就算內心有幾委屈
決定咗要斬欖就斬欖
唔會食回頭草
但係我個人其實唔係好正面心臟唔係好強大更加唔好講心境
但係大家都好似睇到我好強
我阿媽都叫我做包搞掂

點解

唔怪得，快啲蚊返出嚟

世界末日唔怕 最緊要冇遺憾咁過呢世

你想要咩例子？
愛情令人盲目係真
當你愛另一半多啲，做嘅決定會冇理智，因為咩都將佢放頭位
但愛自己多啲，做嘅會理智得多

好啊..

爆樽係佢soulmate 靈魂伴侶

原來bb比人頂住左

我以前都信
但係當事實係真係冇你冇得唔否認

笑撚死我

好，我哼歌咋

諗起董小姐呢首歌，聽下先

你指咩

我朋友d朋友

Yolo

咁我物質上對自己唔差嘅

典型外表堅強內心脆弱

Yahoo

外強內軟 誰人明白你的感受？

係時候出賣朋友

世界真係細

當你單身嘅時候你有啲乜嘢會排先後次序

大佬你下下講緊拍緊拖嘅時候要知道姨姨我好耐冇拍拖

想睇你地結婚

首先你有d 咩興趣先？睇下有無d 社群可以join

朋友係拎黎出賣

我要出席

呢幾日已經不停地崩潰

必須要講既話，就係留意優惠 同埋 唱歌

其實我真係好平易近人
我想知道我有啲咩做得唔好

Ok U is camman

多謝我唔係好敢開po share, 驚d 人起底

夜媽媽聽真係好易濕
對眼

鐵人受咁大壓力終有一日都會挨唔住啦
你搵人傾訴下
釋放壓力

出咗嚟做嘢之後除咗工會我完全唔知道有啲咩社群可以參加

加油啊 連你自己都崩潰就冇人救到你 感情呢家野隨心拉

我今日都未話你回氣
未mean你

專低炒

可能唔係你問題 係d人陰險姐

我都已經諗住唔理㗎啦
但係身邊嘅朋友情感叫你搵返個搵返講你好難當聽唔到
即係以前人哋都唔覺得你缺宜家人哋覺得你缺

其實都幾多架...
行山，玩board game 你岩唔岩？
試下download meet up join 活動

咁都要睇你著緊啲咩啫
家庭、朋友、事業，個人
當某個決定涉及個人同其他方面，而且必定有一方蝕抵一方有利，一定要兩者選其一，你揀邊個就係個兩個或者更多著緊邊個多啲

我都真係唔知
係咪有陣時做好事就要登報呢唔登報嘅話啲人就唔會知你好但係我覺得做好事嘅初衷唔係要做俾人睇但係點解而家好似唔係咁嘅一回事你明唔明我想講咩

CLS 洗鬼聽人講 感情野係你自己事 你咁鐘意我搵 你又唔介紹？

唱歌應該可以download d app, 好似有d 可以用唱歌同人交流。
或者開個ig share, 順手係ig 識女
不過要預左識多d 人先lor 真係
擴大交友圈子

其實好難排先後，我自己唔會特別去排，會殺死我好多腦細胞

對我黎講，每一部份都係重要同埋獨一無二既，就好似拼圖咁，無一塊係特別重要，但塊塊都一樣重要，因為缺失少任何一塊都無辦法拼湊出一個完整既世界

亦都因為咁，所以得唔到既個一塊，永遠都係缺憾地特別珍貴

好聽！

依家行山真係等交叉感染又社區爆發
我之前有Speed dating過 屌我真係唔知自己做緊啲乜嘢嗰陣時

但我係要識仔

巴打你好有心我會盡力試多d

我覺得單身嘅女人都應該投資係事業同埋自己身上
因為其餘果兩個都唔算好重視我

明啊 你對得著自己就得拉 把口生係人地到 你都控制唔到

我就係開唔到口講最尾嗰句

冇講過要排先後
只係你愛邊個多啲
各方面都一樣愛，每個人都咁諗
但世事冇咁完美，始終有時你都要係各方面選擇一個嘅

佢仲有首莉莉安，好正的

其實我覺得自己生活圈子一啲都唔細
依家返到嚟香港就好似同女仔玩多
即係女人又會有啲同你一齊玩但係唔抵得你…
但其實出到去冇分別個個男人都當我係男人咁

咁咪講我想享受下單身既快樂囉

某一段短時期會有取捨，例如係做野衝刺期會放棄部份既自己私人時間同埋家庭，但唔會係長時間

所以拉返開一生黎計，我應該唔會為左一樣野犧牲另一樣野，因為我好懶

呢幾日其實日日都喊
好似病發咁
跟住老竇老母問我咩事
我真係答唔到
唔通同佢講話我覺得你哋唔夠愛我呀

唔好喊拉 我地呢到有愛喎

維繫情感最需要係溝通

我直接㗎
鍾意就鍾意唔鍾意就唔鍾意
但係如果係係職場或者係啲唔係好熟嘅朋友身上我會曲線拒絕

雖然唔識你，但相遇總是緣，支持你啊巴打～～

屌陣asm一陣返黎

missy係咪俾我mean走咗

道理大家都識
但係我心臟未強大到可以接受人哋胡亂咁樣批評我
點解我咁弱

唔好怪自己，個個都弱既，我都好弱

跟住佢哋就叫我去食快餐

唔係弱
每個人嘅接受程度 價值觀都唔同

我都好想唔喊但係真係好攰
我覺得喊好似好過我做其他嘢傷害自己

屌你assignment 啦偽毒

我有嘗試過溝通但係佢哋都好似唔明唔理解我咁樣但係佢哋就會將自己嘅問題完全放大

喊係釋放壓力嘅一種方法
但始終都治標唔治本

我都弱架 只係我諗通左 決定唔鳩理人地既鳩up 你鐘意咪講囉 等你講到悶自己收聲渣

就係個個都可以約但係我唔可以
因為我知道弱嘅話就會跌低
跌低咗就好難企返起身
冇人會幫到我你明唔明我身邊係冇人

因為要大人去承認自己做錯事係一件好傷自尊嘅事

等等先 呢到好多人會陪你 你唔係自己一個

將自己嘅問題完全放大？即係都覺得自己有問題？

點解傷自尊？
聖人都會犯錯啦 何況佢地？

啱呀喊完之後都係瞓唔到
我覺得我要去睇醫生

呢個真
好大問題 都好嚴重

佢哋係將佢哋自己嘅問題完全放大

仲未爆po?渣ga

每個人都會犯錯但係佢哋覺得自己唔係活泛錯嗰啲人

其實細個嘅時候都有呢個問題出現過仲讀緊書嘅時候都有個咁嘅時候但係好似佢哋都唔會帶我去睇醫生咁樣

有一段時間都以為自己諗通左但係其實係未諗通只係不停咁樣好似個氣球不斷咁樣吹到好大方好大個每一次都要爆跟住就換過一個再繼續吹

係
但係係現實生活中
我係自己一個

我唔係唔感恩
只係我真係好攰

因為好多人都睇輕咗件事
以為唔嚴重 而且管理壓力係自己要做嘅事
但係唔係個個都識管理 當個壓力爆煲 有可能會有情緒病

個話題太認真搭唔到嗲

提出個人意見啫

冇勇氣再走昔日熟悉的街道
這剎那我直覺你會走過這馬路
從來不敢想過碰見彼此今天相逢
勾起的種種 也勾出了那傷痛

好有趣嘅係
佢哋自己會去睇
但係我呢
我好似冇咁嘅需要
我而家做緊呢一份工
我嗰陣時入職嘅時候係要交一份報告
證明我精神健康係正常嘅先至可以入職
我唔理解點解佢哋仲可以叫我今晚早啲聽日一齊去行山咁樣就會冇事

盛夏的舞

系=.=

傾緊咩

想搵啲同Serrini差唔多風格

好認真咁

想Missy上水陪我鳩

唔知，大家都好多心事你終於出現了

行山的確有助舒緩壓力
但當壓力過大 出現咗一啲異常 例如喊 影響到日常生活
個成果唔大 或者可以話冇效

我啲心事太複雜，唔知點分享

屌same>.<

想玩Avalon

講埋啦唔緊要

點會？

The resistance ?

係 玩過一次之後就肺炎 約唔到fd出嚟

真心成日同我講做運動出去行下過路會分泌多啲安多芬大佬我讀呢科我點會唔知
成日覺得好似同自己講冇事冇事就會冇事
已經出咗事咁多年我都唔使㗎啦點解仲可以好似覺得我冇病咁樣
跟住就係咁問我做咩事姐點解唔開心呢而家咁樣好明顯唔係冇事喎我都同你溝通唔到我講來都嘥氣啦

當初我中學都曾經比老師問我洗唔洗睇心理醫生
但慶幸既係我個陣知一睇對我自己既前途係有好大影響
所以後尾都慢慢行返出黎
其實每個人都好難感受到我地既負面情緒
佢唔係我地肚入面條蟲，所以佢唔識點去幫忙你先可能叫你早啲訓 聽日去行山放鬆下自己 唔好怪佢地

唔係好想面對啲太認真嘅問題 淨係想鳩吓

揾下先

我唔想呢個城市回復以前嘅平靜同安穩，我想一隻亂落去。因為咁樣先可以remind我自己，呢個城市唔正常

其實唔洗去介懷自己一個呢個問題
最緊要係你自己點睇自己
點都會有同路人既出現
不過係睇下幾時

[

我真心好唔想自己有聽日

梳==
On9仔想放鬆啲><

攰咪停低抖下囉
一條橡根扯行哂都會斷拉

其實我只係想自己唔好再咁辛苦落去

你開吓輕鬆話題

細心少少其實一直都好亂

Same bro^^

你地互插咪得

睇吓心理醫生啦

個腦好似唔識停咁

有冇玩打機

點解睇心理醫生會影響前途

佢唔係絲咩

一係講下大家聽咩歌

又真 以前就算未有場運動 香港都係一個好撚畸形 好有問題嘅城市

要做啲咩

小妹非基><

玩打機

玩咩game

好多工種入職都需要交一份心理身理健康報告
如果你有睇過心理醫生 會有記錄 入職會比較困難

典解你g ><

一路做功課一路睇，追唔切post

PS4?pc?

JB-Fuck the PoPo

Ching做咩

Both

我都有試過 最後天光先訓得著
心要靜 腦先會停

禾g春袋妹心><

我講..講錯咋！

等姨姨幫吓你

PS4 what game

我已經好似幾日冇瞓過覺咁

唔想有一日再扮見唔到，寧願“burn the city"

persona5 skip劇情都搞咗八十個鐘

當務之急你要瞓個好覺先

禾刀系want大家happy啲only

屌 笑撚左

嘩屌，算唔算殘疾歧視。

感動🥺🥺🥺

我想玩board game多啲

開個google doc幫你
我想分散吓注意力

Persona 5好玩否？

我要搵學粒安眠藥
如果仲有嘅說

好玩

想大家happy

介紹下

其實只係審批果斷時間會耐啲同埋要需要有醫生證明你係精神上健康姐

不如你試下夜媽媽洛街散步 同自己溝通下 問下自己想點啊 因為冇人比到答案你 答案一直係你心入面

之後try下，today buy 了psVR

最怕係我地輸咗 一切都’回復正常’ 大家再唔提起 對社會不聞不問 對不公義視而不見

玩兩次都勁頭暈之後塵封到依家

睇過

笑到停唔到

玩咗無印再玩R+二周目 你話好唔好玩

食得多唔好啊
保重身體

我知我想要咩
我想一切嘅痛苦都停止
我想有解脫

老了

二百年後再一起

開心就好

唔好做傻事 乖 番黎先

要做啲咩㗎

好啦我試下

側田我淨係識男人

可以聽多d
好好聽

20

文呢
搵咗未？

#980同#981調轉咗

男主勁charm

依家最傻嘅時應該係當白馬做功課

Is..男主幾能正咁

我會keep the secret

咁你都見到

我wallpaper